[I]糞營運#白貓Project#[22]C社執未?

祝大家想抽乜春就中乜春

開Post Template

現充死曬先定白貓執先

打格仔笑死我

高清 無碼 流出

for honor有無人會玩

深潛先

就黎有把槍吉我屎忽仔

Ubi d野信唔撚過

玩緊仁王

老毒認同
r6中過伏
除非好想玩
以後不了

好想chok你條丁

仁王襟唔襟玩
隻bio7伏已中

聽講唔夠Dark soul同bloodborne嚟
但多分日味

呢啲驚通常都有排你玩 尤其你想打到行雲流水 見神殺神

BTW BIO7伏咩？

講左幾多次 愛里已經冇左條丁丁

得單機玩 流程仲短過6好多
以前玩爆故事 可以玩傭兵模式 對戰模式 耐玩好多

愛里

有VR既話驚到唔敢玩

可能我鍾意玩射射射多過恐怖game 5 6大作
7好似變左做小眾game咁

Yes 驚到賴屎

will

主角型過ds同bb好多

聽日星期五
希望會有活動派多d石
下星期就完入替

狩人様好撚型囉
雖然我俾隻聖職者打到嘔哂血 但都唔影響主角既型棍

今次我醒 唔係完全認真玩 唔驚

Bio7唔好玩咩？

吸引唔到我買

Gay

第一次咪好玩
爆完一次已經唔會想入第二次
知道曬d驚嚇位
個故事短過前作太多
仲要純單機 取消曬其他連線玩法
最重要個 第一人稱視覺真係好唔掂

其實佢改少少野可以當新game出
d角色全部新人

今個星期清埋人中，下星期先玩仁王
白貓

有條9折code諗緊仁王定for honor

我記得之前仲有個CHQK人

CHAO大哥

以前淺井唔係咁唔聽玩家意見，記得有次神速個個話好難，佢即刻生放送自己打一次

屌 咁又唔洗買..

仁王我自問玩beta都唔掂 好廢
買Watchdog2好唔好

唔知邊個扮我開post用

唔知聽日呢度又會講咩驚

我諗我痴左線 白貓冇開黎玩 係咁玩龍珠同火紋

same here

好多日前我都轉述某日本仔講白貓已經冇P
官方搵鳩毛主力推網球 因為網球PVP+成本低過白貓=易搵錢
就算課金榜低過白貓都可能賺得多啲

佢地估係由淺井P+黑貓P+第三人(主力?)做白貓
其實金屬怪/即死DEBUFF/三屬相剋關卡完全係黑貓照COPY過嚟
一早喺黑貓就有呢三樣

我等緊白貓炒車

3p

屌你老母抽唔到野都算啦 戒都要玩我 bye

留名

炒左啦

屌 動作game玩玩下就熟架啦

而家叫你空身過關咩

仁王幾好玩
快+易死版既ds3

Ds3易死d喎
仁王殺怪有得執回復道具

你識埋用殘心仲可以極速回氣
佢仲要送埋套code 既裝比你 頭2關好易過

殘心係咪要點滿哂殘心個行d技先有用

我自己實戰用feel唔到回好多 都係要解防回魔

呢排其實都冇新嘢,只係找緊數

算啦，唔好再有期望白貓會咸魚翻生
三週年都差唔多果頭近架啦

佢唔係比人搞死，係佢搞死自己
就好似高登咁

執完等私服

私服 你家陣仲買唔夠咩

連登好多感情post

想要私服

台版咪私服囉

D角改到離哂地

但係日版執 台版做到落去咩

自家新角色唔難出
難在更新系統 好似xx強化果d

到時冇左日版比佢跟 咁佢就唔係改善 而係要創作

唔洗啦 到時艾爾莎再加個0咪得囉

執柒左佢啦

將啲舊協力擺埋一齊當新嘢

唔洗啦
到時一齊執左佢咪得囉

瞓咗無睇 女限上咗神台未

我有畀BGM你架喎

起碼有石派先 都唔知幾耐無復刻過d活動 角色任又無

想成復刻朱古力劍&溫泉龍 咁耐以來得呢2個未肝完

agger
個dj建之前日日登入就關game,都未升過
咁撚耐都唔復刻

變左ps4game討論區

直頭要出溫泉2 再神解 la， 屌， 成堆入溫泉哂倉 on99

俾日本仔係咁屌 普池角解咁耐得幾期
仲走去搞乜柒網球神解

又黎入替
仲要係四隻

四隻垃圾

四隻就不了啦

成班比人呃曬

而家世話做咩成日分2條片

Ha

淺井傻撚左

charge有新技

自挖墳墓

又del鳩晒人地d cache? 入party編成版版都load

又限定

唔多夠石,PADD

有咩驚好玩
唔要車槍球唔要鬼佬驚

糞貓

又出牙膏？

仁王
冇車冇槍冇球
Sony驚

下面嗰兩隻應該新

鬼佬

繼續玩仁王算

哪有石你老母

睇片都覺得廢

仁王真心唔錯

仲有得刷裝

個look咁似牙膏

買左網上版未玩

仲玩緊biohazard

淺井真係on99

呀鳩覺得啲人仲有石抽？

唔怪得推到做票斧咁高
唔係就比呢4隻入替左

邊個課金抽呢4隻既 不得好死

呢個月派得一百甩石叫人抽4隻入限

25石一隻岩岩好

C社邊會鋪咁遠嘅路丫
純粹覺得嗰時新角唔上架好7, 所以造票
純粹覺得而家要出限角CAP水, 所以就出入替

咁快出招

個2隻限既聲優係乜水？

抽返佐倉好過

密到4隻仲係用TEST ICON

兩個星期入替一次係咩玩法

邊個仲課金既真係不得好死

上次條片都係咁, 可能以後出片都係咁show

白貓2

諗起12月

急撚到呢 呢兩隻未完就出 仲要四隻 到今日為止派石量一大跳都冇 日本仔冇理由唔屌柒

入替4隻
有部分2.0
咁似上年某次

等睇神父抽齊4隻

好彩個鑽石ac仲有二千幾石
正身唔抽，用鑽ac抽黎玩算

好似冇耐之前有巴打話白網兩星期就出新角？
跟住今日就話會出四隻限
連登仔又發功

上次仲有1隻有畫,今次係1隻都冇

你可以準備買多幾個

估唔到天使惡魔先係執笠限,打後出果D都不堪入目

手感叫得做限應該係巫女最尾

唔講以為自己用返部an機打協
屌你老母lag撚到

嚟啦喂 課金抽爆佢

【淺井p頻道#34 情報整理】
#白猫プロジェクト #日版白貓
◆弓限マヤ(火屬性)：
- 一技騎馬+回復
- 二技聚氣到一定時間可施放"類似技能三"的新系統

◆魔限メルヴィン(水屬性)：
- 一技可操控回復三次技能，地上的掉落物可回復SP
- 二技多段攻擊+普攻強化

◆槍限ゼロキス（雷屬性）：
- 一技多段攻擊+普攻強化
- 二技可操控技能+開啓聚光燈

◆雙限アピュト：
- 一技設置型吸血技能
- 多段攻擊+普攻強化

◆情人節活動：
- 蒐集可可製作巧克力飾品
- 裝備特定巧克力飾品可開啓部分隱關
- 怪有強化盾，需依照盾的弱點破壞（盾怕突／本體怕魔）
- 高難度關卡會標示danger警告玩家
- 活動近日開放（2/13日）

◆後續其它：
- 空島改善
- 11島情報下次淺井p頻道公開
-----
目前1.1.3版本一堆問題。
順帶一提這個月給的鑽石才5抽左右，
送鑽量已經不能拿來說嘴其他遊戲了....

原本一個池8變4
仲玩埋入替

成本低左，機率低左
馬場管理學

以前明明一個pool N隻
依家斬開咁出 幾隻普 幾隻入替

又入黎睇睇
又出入替
若果個陣未棄，我諗到今日一定棄驚

棄啦屌

啲廢產可以派哂出去
大媽潮文召喚

有無人更新完之後打協會LAG機

因為大量玩家好踴躍咁玩 你應該感到開心

其實係白猫SERVER分去白網用

痴撚線 更新完之後係咁DL DATA
DL到我HAND機

一眼望落去
福圓同個角色有d似樣

屌你都唔知LOAD乜撚野
新野狂LOAD,LOAD完斷鳩曬線

點樣出5隻船

又慢又斷線,博屌

白貓無石
白網四抽玩完

原來依家有得俾錢更新隻船

係囉,點樣先出到5船?

7plus 更新完白猫會LAG

果度寫飛船可以升lv
點解我冇果個制

白貓最lag係download data, 人地load撚順晒部機, 佢就同你del晒d cache重頭黎過

OK,會用送石抽

我岩岩仲特登上驚搵制升lv

搵黎搵去都無 唔通係改圖

+1

同埋個乜鬼神木邊度起

公告寫有架

但我都未有

LOAD關速度快咗

但打時會LAG係乜玩法

我淨係知街埸一堆巫女

屌 原來未更新

岩岩先發現個appstore有1.1.3

咩料

呢個場好難唔一街都係

我更新左都見唔到有得開5船既

要靚仔靚女先有得開船P 好似係

有得俾30萬f5個list

但都係無升級制

真係個謎

30萬咁抵屌 不過好難每次都刷有五個七星

可以不停F5
你有錢就可以F5到成版都係

船仔要lv15
btw飛船有兩種bug
第一種 無升級選項 呢個等維修
第二種 有升級選項但升唔到
解決方法係重開驚入空島第一時間升級
但每次只可以升一級
利申重開驚左14次

派完先刷新
唔會刷走派緊既任

上次入驚已經送左隻筋肉嬸上路

即係要瘋狂入game撞？

定係bug左既話無論點都唔會有個制係度

輕量化完有咩分別

後者
可能重裝會無事
可以試試
反正update完乜野都要load過

你搶咗chok份工 試驚係佢職責

【白貓1.1.3版本不具合公告】
#白猫プロジェクト #日版白貓
◆已知問題：
- 友情與神氣之木無法出現
- 飛空艇不能升級
- 法師不能普攻（網路得知，公告沒有）
- 限劍技能 （網路得知，公告沒有）
官方正在調查確認中，請各位玩家稍待。

限劍技能?

5s jj打幾場協部機就熱

隔離仁王post勁撚on9

成班撚屌玩過幾次beta跟住係度打飛機話易玩

都係上巴路爬文算

卡邊度？

用完2技無波波

無卡 尋晚過完船鬼就熄機訓

睇定d有用資訊一陣收工返去打

白貓post好多高層 任何時候都可以打機

正式宣佈 白貓已執

不嬲早幾個鐘開就當自己老屎忽 日日鳩up啦

雖然白貓都係

白貓啲老屎food 又可嘗唔係

已經連續一個月冇得抽火車雙 哈

LOAD快左 但打協會LAG 有鬼用咩

老老豆豆 最近幾個月上白貓post仲多過入game
就知道真係時候棄
本身仲諗住捱到一千日login in

執柒左佢啦
淨係2隻新野出事

抽唔中既人無石
skip呀拿下次4隻限又係咁

今晚800日

裙底影片可分為四大類，第1類為一般街頭的裙底影片，第2類為被告執行公職時偷拍的裙底影片，第3類為拍不到事主樣子的裙底影片，第4類為被告的同事。

照棄

更新完唔好話協力,就連打關都lag
屌你老母冇心做真係摺埋去唔好獻世啦

有限定有石送是常識吧

打單機關都lag

屌你老母

四入替 一定廢

無人叫你抽

其實冇del到 仲要一路累積 我個白貓而家4GB 唔知點解仲可以有野Load

4隻啫 都唔算好難中哂

佢一定抽你唔好阻止佢

上年3隻2.0

仲係驚data放cache

有人氣高既premio唔出

出埋d咩戀弓真係食懵左馬場

真垃圾入替

都唔中架喇 唔關佢事

唉 冇呀屌

佢個Server輕量化 我地Lag

咁搞法個白貓好快5GB on99

不爽不要玩

佢減成本呀 咪增加你成本囉 你哋唔課金大把錢啦 換部埃瘋八咪得囉

唔單止唔夠石
素劍都唔多夠

隔離pad 五週年啲活動好似好把炮

駁唔到
Peak2.0我買咗兩打peak嚟召喚

DEL哂DATA重DL過就升到架船

要好多石

仲要唔要升一級就重開驚一次

一炮過

用咩石升

你地仁王買普通版定豪華版

普通六色石

更新完lag到仆街

用9折code買豪華

你有武要換梗係唔夠架

我冇人唔洗換

普通

del 咗仲dl 返
真fans

想攞我命

大約5000粒紫黃橙細石
仲有X粒紫黃橙大石

買咗仁王
有冇psn加

update完用ip7玩都好似用緊an機咁lag
powerpoint咁嘅樣

仁王13號先有

仁王 overwatch battlefield 1 準備買呢3隻

Overwatch唔係pc咩

你擺低psn俾人加

Ow仲有人玩咩

同fd玩

啱啱開始玩白貓一個星期，想問龍騎海軍女仔同西瓜女勁唔勁，值唔值得同佢換専武，因為呢兩隻好似就快下架

普pool唔勁

白網求9其一抽中左桐谷華2.0定3.0

台版?你冇抽到妖尾?
係嘅話建議留石等下次限定角.
抽到限槍嘅話夠你玩幾個月

妖尾只係抽到納之同格雷，用哂所有石都抽唔到艾爾莎

玩呢兩隻咪夠
西瓜同水手都唔洗理

呢兩隻好彩直接抽到佢哋個武器

唔知係咪我唔識操作嘅關係，我覺得梅里特，即係紫色衫個魔導士好廢

出面直行轉.......
唉 當我無講過

呢個活動完都唔知出唔出到神戒

勁啊嗰隻
夠力又無限SP

有得俾錢f5應該會易左出既

日版狗完全聽唔明

無所謂啦
日版都冇野好講
個POST多啲人熱鬧啲仲好

bug都未fix
依家無得升船lv

咁你可以玩到台版執笠

清資料就得

可唔可以講下呢隻嘅玩法，我成日開二技出去打boss就死咗

咁我等下個update先up

開1技->[精神統一->2技->]重複3次->loop
你冇咒武係冇咁勁
你可以用死納茲同格雷先

我呢隻都有専武，一陣試下個玩法

隻角有即死回避所以唔會比怪一野秒
呢隻角1技會強化精神統一,你一殘血就精神統一會射個波出黎吸血,好快回滿血
但BUFF時間得30秒,所以要留意1技同武器技完左就要開返

媽我好亂呀 轉話題快過流星

隻入替弓好似幾勁

揸gtr 我洗炒

大家冷靜d

你老味更新完lag撚到傻

更新完由IOS 變AN

公平啦而家

因為我未有四星劍士嘅關係，想問神解啲三星劍士（例如飲茶個女仔）好唔好

新限d技能睇到笑左出黎

最強3星

睇攻擊模組已經知道唔撚使抽啦

android都冇白貓

上個post明明先寫住N撞/android

$#做緊YouTube放送玩黑貓

生放打白貓你仲驚啦 次尻次都斷線 仲倒唔夠米咩

嗰個係黑貓live 嚟

agger

中過花嫁伏,同一招仲諗住用多次

對上一次係耶撚節

一名中六男生目擊過程發生，他憶述過程時雙手仍然抖震。他指，當時列車由金鐘開出不久，車廂非常擠逼。一名男子突然大叫：「X你老母！做乜x！」男生便見到有液體潑出，及後見到有火光。

王女都可以用

1次5個7星派遣真係好爽

睇完片覺得4隻都係垃圾

雖然係咁
但都想要福圓美里

終於有7星
出隻咁既野俾我
笑左

識飛天都無用
連埋今日先派得一個大跳

大你20%

u win

仁王教學已經係咁死
是咪del得驚

目前打左7星有10次...

負效果戒...命中斗100% 我打返6星唔撚好?

BTW, 台版白貓有冇方法iPhone iPad交換用又唔會出error

down左nier demo 好似幾爽

睇嚟下架前趕得切抽多十抽

抽紅蓮好過抽情人節

出左白貓工口遊戲未

緊係啦
不過應該都係射空

係咪叫我繼續唔好玩

禮拜一前派多一千石就考慮下抽隻返黎玩

玩到後面你屌得仲勁

我而家個關boss前面無神廟

要由山頂跑落谷底

更新之後單機同協力都窒到仆街

你識條鐵咩

邊關？ 應該會有short cut架喎

岩岩先搵到 收到勁入

想問下有冇空島最大化圖？

而家大把位啦

似樣啦,50%火傷

想話刷下音符石板,但咁撚lag點刷呀

升建升到有位為止

本身我都好想戀弓出2.0
但係白貓而家咁玩法
見到戀弓招一技又咁嘅樣
btw
隻限弓咪又係走返自我完結條舊路

招技2先世界級

個隻都唔係戀弓黎 個樣完全係著左戀弓套衫既新角

玩家 : 唔該改下隻AN版太lag
淺井 : OK , 會nerf iOS, 大家一樣lag

我驚我漏左，想睇下齊唔齊

原來係更新左搞到咁

唔怪得岩岩我打派遣都lag

諗返起以前
kassadin太勁?
NERF Irelia!

都係backup restore

姐係你部iPhone要用iPad個backup / 調返轉

我而家6plus同7plus 個日版係互通

淺井真係識條leg
窒到hihi，等架仔炎上

$# : IT狗你仲要OT

第一關都卡
畀fd串

仲有fd玩緊就珍惜下佢地啦

你fd用咩機唔lag

冇人玩 何來炎上

更新完打第一場符文協力 好似回到android咁 lag到斷埋

仲挽白貓

唔挽白貓重有乜驚挽

s数字 = フォースターのナンバリング

_a_ = Axe
_b_ = Bow
_d_ = Dragon
_g_ = Glove
_o_ = Orb
_r_ = Rod
_s_ = Sword
_w_ = Wsword

という感じになっており、
データのネーミングを間違えていることもしばしばある運営ですが、
今回の4キャラはデータ上ではすべてフォースター25のネーミングがされていたということなのです。

実装告知が全てなのでデータ上の話を語っても今更どうしうようもない事ですが、
本来フォースターの予定だった可能性もあった。という点だけ留意願います。

有就咁毒30% ， hp5% 冇鬼用

花嫁 vivi ss 級

求其中隻玩下就算 唔好追

完全無石
連想玩下都無份

3場7星都係垃圾戒

抽250已經係極限
點追角

打左十幾場
得3隻叫勉強可以用

玩左2千萬黎F5
打左十幾廿場
一隻用得下既都無

協力boss 卡零血，又過唔到關想點。

ios 有得更新喇

更新後，問題依舊，同an一樣一個字lag

no...仲lag 過 1.1.3

我已經有晒所有ring既combination

我已經有晒所有戒既組合
諗住整個表show 返個機率

要用成5000粒

有咩關刷細黃紫快

飛船洗左3千幾萬

5000粒真係禁住嚟搶

$#:你班撚屌成日話橙細石多,好!一次清你5000粒

橙細唔驚你清 唔好清埋我d紅黃紫得唔得

I7打派蜆都窒係咩玩法

無晒錢

錢用途愈黎愈多
但係魂仲係ON99咁冇撚用
睇住魂磚愈黎愈多,金磚就愈黎愈少

過左半減活動仲理隻船咩

賣咁d武器中石
錢又會爆倉

$#: 會盡快隆重推出課金買錢

華生

電話開唔到LINE

請問乜嘢意思？

c 社係咪有特權
點解apple store 俾佢推update 推得咁快

收到風 佐倉唔會復刻
希望大家唔好睇唔開

一粒鑽都無抽過 梳

神解完咪又係咁廢,抽黎把鬼

隻驚都執執地
仲邊等到復刻神解

無聊玩白網 抽到eclia了

10場都廢戒,渣ga

原本更新呢四隻入替個命名係s25
姐係本身有諗住當普池25期上
但家下變左入替
好似係

普池角當入替出 咁都俾鳩毛諗到

即係唔使抽？

利申 矛石

上次聖夜已經係咁

武器被動有bug？我放完技as好似無左30%

刷埋50場就夠250石
今晚抽

祝福

好似話緊急update會批

同埋佢公司算熱門果d
見過唔少出名既都可以一兩日內批多個update

祝福,我都今晚先抽

屌你 好彩我keep緊1.1.2

白貓最後既光輝

唔夠細紫升船

有咩咁光輝，單機chok？

睇片都知唔洗抽

當突入2.0嗰時 睇下邊個笑到最後

同人協到咩？

岩岩F5左廿幾次先開齊4個7星

鳩毛係咪又偷改黎

尋晚已經係咁

收到風今次係專登整lag白貓
原因係想隻game快d執
普池角當限角出係唔再投放資源入呢隻沒落既game

琴日D日任都唔記得做

唔做都罷啦

仲開game

開左2日就玩左幾千萬走

最新果個都係咁Lag點up得落手

大把人keep 1.1.2

升左上去唯有硬食

普池當入替

一定係殘廢

通常攻擊+30%
儲氣時間-10%

分開2隻戒上

其實根本好多game都係靠課金優惠推上榜

但我好似玩左咁耐 都未見過白貓有優惠 唔計Amazon果d

係game入面優惠 一定吸到好多輕課/無課

好似龍珠 課100石送藍石有得換比古洛

人地台版玩優惠玩得叻過你

行完C3
運吉
不過見到人cos聖女 同南瓜劍（無圖）

白貓核心價值 當你狗咁撚

日版target customer 係M型玩家,
點會用優惠政策治理

嬲

到底係復刻定唔復刻，屎社到底諗清楚未

仲有白龍 水母 星狸法

Yes , 我都係見佢送藍石又有3送1先第一次課比佢

冇圖我比個C4你自己拆掂佢

打擾晒

有無人去睇kotoko同春奈

等緊

入得場lu

rich

玩左幾日 今日都忍唔住送左5000YEN比佢換比古洛

白網俾maru同ruka推到上第四
白貓就喺30

上次天魔聖夜可以同時上架但分池抽，如果聖夜強度同天魔一樣，一定有人炎上話早知唔撚抽天魔，始終聖夜有三隻易中d。就我所見得弓輸出ok，不過pv不嬲冇buff，最後好難講。但法同槍隻腳好像比人斬咗

粒藍石係咪送得1粒？再課送唔送？

等白貓反底我不如等阿妓奪冠

露卡聲優twitter

哇屌

執啦

呢個犀利 白網咁既19機率都十中四

PV隻法係有上BUFF
之後換其他角就無BUFF

玩白網，等於加快白猫執笠

白網就算推哂白貓啲囡囡玩全裸網球我都懶得dl返嚟玩

係
5000YEN 100石+藍石 剩係可以課1次

我玩呀

isami首抽AC換沙洛

有冇得好似沙灘排球咁
開房跳pole dance 先

白網都係放置play

利申好耐之前有

中你老母 我全部都冇 巫女開始到而家一隻都冇

鬥快登記+比30蚊入場c3咋喎

我得$20

巫女之前呢

惡魔斧好似比人nerf9左
我打13星白獅平時6百萬
依家得返4百萬鬆d
希望係我自膠

去完c3聽歌返黎又要做狗刷埋d協

唔會掛

你可以試下
我滿血蓄力打得400萬
無啦啦唔見左一大截傷

咁lag都仲玩到
白貓忠心玩家

好似係特攻出左bugs
桌球都係咁
我估惡魔斧係冇左專武個魔族傷

我岩岩先掟左奧蘇上船

拿拿臨回收返先

淪落到要洗橫手送石

無其他驚玩

謝解答
仲以為係我自己問題

所有killer damage 都有bug
水樹劍

垃撚圾

幫飛船fix bug可以fix到憑空多左n個bug出黎

隻飛船派遣派走晒d buff

順便送石

冇水樹冇釘宮冇早見冇花花

得步驚雲而家可以無腦打13星 15星.....

上多幾次船連二技都冇埋

遲下派走隻角返唔到黎

連隻角都走出倉,所持數都少埋

到時一車車種票斧比人送去邊境守包

準備十分鐘後又出5隻垃圾戒
嘻

最近打返派遣
發現億限同花園限個堆仲好用過近期個堆
白貓真保值
多謝$# $#好野

再次覺得夏日隻水龍槍同獅3雙係好好用

都冇

窒機真係on9
Del得

難以置信 到家陣都未del

5隻垃圾戒GET

我由尋日無間斷出船到而家打左廿鳩幾場

一隻正常戒都無

個負面成日攻擊-20%

打左咁多場
最正常係+15%HP +10%攻
其他都on99

活動完都未必打到

打左2頁戒,得一隻用得
30普攻 SP+10% -20%血

用聖誕同正月打7星派遣,真係撚好廢

咁多隻限
最正都係花蘿,行住秒7星

儲氣時間-10%
會心傷+10%
-20%移速

通常攻擊+30%
會心傷+10%

水樹都好撚勁 ,btw 有關2個魔像加隻魔偶師,左邊唔完到右邊吸,用唔勁嘅角打到傻

講真水樹分分鐘好打過新限
睇片果陣真係ha左出聲

水龍槍呢隻隱世角都識

邊隻係水龍槍?

水龍1.0係我起手角
所以水龍2.0一抽到就換專+7突

仲未抽到佐倉...石已0

其實真係唔勁
手感好差
行得奇慢

又有石收 哈

早見邊忽係限呀清

佢把武器係本體

咩叫killer damage...？

咁遲先起手

.....花花果期唔叫限？ 好打過而家果d好多啦 淨係異常盾都贏

冇野喇

我本來主玩台版
見日版多福利先轉台
點知而家調返轉

原來就係你搭沉船

更新完都係leg，
係咪6s都要淘汰了

執啦！屌

Lag到笑
人地d驚諗點整到唔lag
白貓就諗點整到lag

神父2號

又多盞明燈

更新完我覺得快好多
至少入協幾秒就得
之前成幾分鐘

入快玩疾

我獌又贏

佢似將啲之前要pre loading嘅嘢轉哂做post start loading
其實幾多game係咁做 但係而家發展咗咁耐嚟改嘅話就有排執
TUNE死啲IT狗

7plus都lag 唔洗驚

我見空島做緊呢樣野

平時load好晒先入

而家見撚住佢d樓未出晒就入左去

佢而家個做法都係
你隻人未出招個EFFECT係未read
到你個出技嗰吓先read
打協嗰吓一開始個個一齊出技 咪一齊攬炒大家LAG
之前DIABLO3都係有呢個問題

我頭先連wifi自動up左

屌佢老味7plus打協可以有2秒左右係Lag到玩唔到

我想問仲有咩機頂到

我心諗An機咪仆街..

你老味

AN撚表示冇分別,都係咁LAG

笑左

唔係-30%sp算係咁

咪又係照賣

打左咁多場7星拎番黎d 戒都整個-20攻比我
你打埋我個份啦鳩毛頭

唔繼續打派遣都無野好玩啦

等3點正抽多250

好撚野 得2金

終於打到隻有d睇頭嘅戒
移速+20% 通常攻擊+20%

佢開佐倉限我就冇中過4星 都成1300石

六弟

無撚野呀 7星出呢d戒

俾你見識下咩叫七星廢戒

From 巴哈

一代常產一代神，
舉一廢百盡化塵。
人神共憤為何故？
解鈴還需繫鈴人。

米拉cosplay米拉

見到上網有人影左C3白貓cos
大陸貼吧黎 不喜勿入

露卡用呢隻戒好
定3屬關d雷戒好

-攻速賣左佢啦

成日都癈戒

啱啱入番坑 抽到月兔女同勇叔果度就冇玩 依個pool有冇勁野可以抽

快啲棄翻
Me早排入翻坑 而家好後悔

你可以等茶3再入坑

唔好笑

lag

咁多位BB你地好

有鳩妖魔你好

Master will你好

大醫生你好

有冇人識解

以後唔理will

30場都仲係垃圾戒

佢連iPad Pro都lag幾秒

執未
協就LAG

寶寶聽日又要pass

佐倉唔會復刻 唔是唔追呀?

哪有石

課

第一個唔知
第二個課金限額
第三個協力熄相互限定
第四個打完協add隊友fd

米拉聲優喺c社公佈神解米拉之前
唔小心tweet咗神解米拉啲料出嚟

有無link

米拉都要慘遭毒手

有日本仔屌$#

教主del咗post 鳩毛覆佢嗰個未del

唔係好識用tiwtter 邊到有料睇

乜撚野

米拉係咪講聽日會神解only?
係既話都無傷大雅啦

神解廢又可以吊9毛頭
米拉仲要天生發球型死9成

白網啲野點都冇所謂啦

其實好小事
米拉以為淺井貼咗張圖出嚟=官方公佈咗=可以周圍tweet
但係官方其實係隨時可以無視淺井講嘅嘢

真係難為米拉白網隻角咁廢仲要扮開心周圍講
仲要比$#吊

抽到無負buff
算唔算癈

終於抽到an斧 但係把傳說惡魔斧已經唔係到

我之前特登落架前4換1惡魔斧
之後先追到an妹
用落完全係值得

見隻男變打隻Alive花 幾下普攻就收皮

個協咁難回sp尤其男變開場就要回sp

唔使回滿都得啦 過咗OD 3成咗右就可以普攻

好好笑 乘勝狙擊

好嘢 咁都俾你搵到嘢推POST

2hrs

無聊講下隔離

馬場又推悠木big出嚟接客
榮登指名no.1
明明成年都冇佢既event 退緊休都call佢返嚟做g

仁王開心遊玩中

班fd已經爆哂機 痴撚線 根本冇體諒下我呢啲手殘既感受

你d fd咁撚得閒

我岩岩先入圖三無耐

水母贏左沙洛

我星期3放假先可以撚下Ps4

班友星期五六日都唔訓係到煲
我老人家頂唔住 呢家先打完第吸血蝙蝠女

啲錢有咩用？其實係唔係有商店？

求其啦
反正兩個畫師都唔撈
唔係炒舊圖就係拎膠水嚟痴啦

錢有用 之後你鍛造玩重鑄個d會燒好多 閒閒地幾廿萬上落

買重點書又係越買越貴

上過post望兩眼 呢家係唔係咩都唔洗理推住主線先

支線獎勵有你想要既野先打

唔係都推住主線先 後面返黎再清

明白哂 Ty

五抽中孫六 同地盤佬

聽日個4隻「入替」

唔知會唔會複刻 會複刻要諗下抽唔抽
但唔複刻都抽
隻弓騎馬好cute ar

變身協打你老母

突然醒起我未打齊料

仲有幾耐完

7日

屌你老母 我呢兩個禮拜有石就抽 冇四星

唔好打咁快 到時廿幾lv 打第2章 真係喊出黎

d石淨係夠抽一次十連

yesasia買左仁王 等緊寄

你的郵件已爆炸

我咪廿幾lv過

而家40lv打緊50lv d任

其實無關係

我0呀

已經月中啦 派咗唔少石
今日大家準備幾多大跳今日三點抽

單抽都唔夠

Chok b又想抽伏pool

留名等食評

磨左幾日終於出貨

🇭🇰🐷

仲未出貨
玩左我5千萬都黎,打左5,60隻7星戒

其實戒呢家嘢得閒打下咪算

有event先係咁

無減半三音必出應該唔打

係,係呢排先會同佢癩下
活動一完就搵鬼同佢打

仲係冇特化型或理想型戒

2跳 儲緊第3跳
隻弓cv係我的朋友很少嘅理科
我勁鐘意佢

嘩屌

自從兔法開始未miss過每次入替
今次終於要miss

我聖誕個期開始miss了

渣ga

今次係第二次miss
第一次係月見個set

聽講2月13號一日有48小時

我想抽拉打

仲未有4星

毒L喺情人節唔抽中四隻冇資格入白貓post

所有2月無左30

主席我決定振作
14號發功點你班現充狗出黎

沙發

攬女主席

On9

今天的我 沒有女攬

今天的你已經打倒昨日的你

今晚返到屋企扑暈自己

醒返就係15號

明日射波扑左成日女先

今日冇咪即係聽日有

主席你鬼馬啦

無呀 以後都無

抽中埋限變
換限劍定變專武好

換哂

辣殺煮直

Wcpnews遊戲資訊站
19 分鐘 ·
【部分活動時間延長】
#白猫プロジェクト #日版白貓
1. ＯＤ紅蓮協力 延到2/22 14:59
2. 魔法學園協力 延到2/16 14:59
3. 來襲綜合協力 延到3/6 14:59
4. 派遣時間減半＆三音符必出怪 延到2/15 14:59

俾人講中左
連聽日都未到就氣急敗壞

隻變有都入雪櫃,仲會拎出黎咩

今次咁多不具合，會補償幾多石呢？

啱啱大跳左野 升邊隻升 好耐冇玩白猫

最底隻槍

奧蘇有bug用唔到

好似fix咗

同埋想問下呢個咩黎 完全唔知發生咩事

今日驚都可以唔洗開

而家有石板系統
每板石板都有唔同能力,升滿仲有特殊效果
每個角色得1個石板位,用EX石可以幫隻角加到4個位

你唔好理比較好
知道左咩黎你就出事

但我想知粒ex石要點先拎到？

活動/島任

成日派

一陣入替任應該又會有

家下冇一隻值得食ex石

0鑽

而家嘅話你刷前奏曲石500粒可以係空島個音樂盒換兩粒

收到風 情人節無寫限定
即係會復刻

唔該巴打

有復刻先抽得過

應該大跳一下算
最近1000無new仲得兩粒星虹

執咗啦

睇強度做人

情人節復刻？真係有復刻 應該拖$#出嚟畀人笑
你下次結婚影結婚相 我畀個半價你好冇呀？

強度就9成冇乜緣啦
但求有新角撚下姐
最新個批普池一隻都唔中

4隻都廢過普池角

男角廢事貼

究竟仲會唔會有人入嚟曬圖 以前好熱鬧

又係時候睇邊個犯賤

等笑

抽武仲用多石過抽角
仲要抽唔到

望住個3d我抽唔落手

因為冇人想抽

第1次出限等食評唔抽住

非曬
但好廢
建議咪大抽

500 0隻呀dllm

哈

請出招

神父俾多少少提示黎

第2次大跳 ya
理科cv

之前台仔面書話呢幾隻原本係name as 25th

垃圾game收皮啦

廿抽化左灰

屌你老母

個ac中左法師咒
由16年到依家期期法師都中
明明法師最廢
望住成埋產廢法師想一車車送返佢地上船

照神父咁講

大家好似可以柯煙

想當年抽新角1個鐘1個POST

垃圾到
限法又要踩住新角屍體繼續向上

有jer絲抽先

無石 game都懶得入
我上黎9up

認真 我覺得有石仲神奇過中哂四隻囉

抽埋1000石del驚

好似幾好

隻法傷害又係幾廿萬個堆黎
我14lv拎木杖
執左s1個100%紅光打10萬左右

火龍女收皮

嘩好勁呀

等食評

隻弓乜buff都冇

又CUT晒啲村任

垃圾

好有優越感？

石又無限又無

邊隻屌打15星

打4000

屌 第一次大跳 1金10銀
嬲嬲地抽埋最後一次大跳
而家又可以del驚

慘 出限出左半個鐘推得1頁

你近來又再有空
我在防備別發功

會復刻先抵抽喎

吊 隻野天生防燃燒呀 邊到搵？

咁都叫好?

名星會卡咩麼都係咁上下

諗住抽定等執笠強化
而家mola

龍女：？？？

呢排比人撚得多
打多個0都濕濕地啦

千秋萬世嗰隻甩左頭再通知我 返去扮工

做乜撚嘢109sp

又漏左個0

邊個抽左 自首啦

白傷十萬加火傷二十萬3下

一技自帶補血算e個年代都叫用得下既

隻弓龜速放箭

d火傷肯定就高過龍女既
但哪有石

我愛愛里

master will出櫃

是但出下男限法食評啦
首先佢d buff係有3個
回sp 加攻速 一次100%紅光
但係要係1技推車仔（3秒左右）噴3舊出黎執
回sp個粒回40左右啦
之後2技基傷叫低
但精統加執左粒紅光大約都有60萬白傷+2-30萬水傷既
但實戰你預執唔到紅光少一半啦
普攻強化類似hunter西索咁
飛兩粒無限距既波波
順帶一提佢普攻自帶2500水傷
但會比武器覆蓋
比如你把武有火傷10會食左個2500水傷
你換武個時會提你
所以揀武上面更難
總結黎講手感麻麻
上期佐倉劍好用佢好多

神父 我有罪

嘩
本身攻已經高
燒得著仲3倍攻

駛唔駛set到咁勁呀

執波波 執骨就差唔多

梨拳

全隊上仲有d睇頭
慢慢執真係on9
1技又慢又耐
3被動無個加攻
10%死回
精統加攻速跑速
全隊加30%附異常機率

無加攻速,減CHARGE時間 想典

神父發功 大家睇路

all in咗

2下

收到風戀槍2技加埋唔夠30萬
得弓傷害叫過得去
但要上燃燒先痛既
問題係上得燃燒既怪有邊隻難打
上到燃燒既吸血鬼槍一野700萬啦

情人節關野d隱關要點去?

換飾 次次都係架啦

龍珠好撚良心 又送30

慶祝新op上線喇？

抽左龍珠

出左rose同孫女

冇睇到咩事送

姐係個pool抽唔抽好？

為強度就skip左佢啦
或者睇下武器救唔救到
只能講的確係普池實力
當25期上係無問題

俾水任務給你，每次扣1

簡單講，此game已完

聖誕神解個隻
打冰結有限法一野幾百萬

法老e

好彩200甩就換得曬,不過呢次睇黎關野好短

咁skip啦 依家得隻ベルメル頂住先

非洲寶寶呢次無抽
依家都係得400甩石
典算巧

係

冇抽得40石

抽左50石
變番0石

屌 點解協力咁撚lag 一開場行都未行就死撚左 玩條撚咩

真係玩撚到個人企撚左係度

最近iphone lag咗 轉an機應該會同以前無咩分別

近排嘅限定真係為顏抽

壓強度壓成咁

因為佢改左部分data入場先load 去加快入場速度

前兩隻法米吹到金ss 你地都屌屌聲

今次直頭s

佢無寫限定喎
呢次係情人節活動

好心佢入口咪放怪
本身手慢少少都開場跪
家陣冰結一開波個把斧仲難閃

情人節關我咩事

幫你地慳錢 良心

角又廢左 協又lag左
完全係無理game

婚紗聖女果次都係咁姐

嗰次vivi弓幾勁㗎喎

即時load 3d =on9

vivi弓到依家都仲用緊

對隻game好失望

拎去打7星派蜆幾好用

依家啲角夠保值啦
呢半年出啲角強度差唔多

我都有派vivi1.0 2.0出去

強度上仲應付到 唔計倍率既話性能上勁過而家d角幾倍

vincent果期啲普池角 手感仲好過而家d角

用過vivi之後
水樹減儲減得1半已經覺得手感差
呢隻完全唔減真係

笑撚死

成個fd list得1個人掛隻弓出黎
今次個pool真係無人抽

【裏猫】
神気データ追加
フォースター8th

8th神氣解散?

開頭以為部iphone 6夠鐘收皮
點知人地部i pro 一鳩樣

瞓咗冇睇,
能力有幾多隻火龍女

8th係女王法個期 ？

淨係HP盾 子機 緩回 音buff 都夠打而家幾隻

Wfc eclia都係咁垃圾

我一早講左iPad Pro都lag

都冇石

唔講以為出到iphone 10

都話你有石就抽架啦

佢大概將入場load既時間分左一半去入左先load
真係唔個邊個programmer諗既野

同林祖舜一樣咁on9

唔係諗辦法清走無用既野等佢load快d

而係整埋d假分流等人以為快左

理論上iPhone 7/7plus係勁過iPad Pro 但係呢兩部都lag到仆街

佢係將所有3D模組set到要出現先load

搞到打協 4條友一齊出技 iPad Pro 7plus都Lag左2秒停畫面咁

平時入關果d又係 變左頭一次開技必定lag 彈怪出又lag

個問題係唔覺入場快左好多
只係知道開場lag到pk

哩批角神父救得翻我紅毛泥封屎眼

一陣又無啦啦發現有d咩無敵bug 捽高幾十倍

救得返既定義係乜先?

難以置信 上堂見到有人抽
離遠見到無new, 慘

但佢宜家吹奏緊，點救

印象中好似得花槍果次係光之加護成功

收皮啦佢 我吊緊鬼果陣佢死撚左落地底10日後先捐返上黎啦

就算識飛都冇用,無石

有邊次神父唔係臨尾汁翻舊屎認威
例如hi槍

我都記得好似係你吹奏先 後來出專知道啲花受攻速影響先上神枱

好耐冇玩,想問下刷星石應該要打邊關?

打個7星派遣都lag 點玩

我都記得當時大醫生同黑劍因為花槍強度互相駁火 ,到出左專武醫生裝番隻驚

其實呢

佢到而家都唔整韓版果個入下一關既制 係咪冇心做？

日版出年轉左

網球佢又整到wo

原來lihkg web版更新左

問咗幾廿次啦
答都答咗你幾廿次
白貓P只係棄子 拎嚟出新角做SHOW引人抽
邊隻人氣高就推佢網球落火坑
每個節日出一個新VERSION

食屎狗

m版都有改少少

仲有4I

叫做交到貨

web版有返回帶同起底功能

板任50 隻邊關多?

2000石6new, 7星虹, 冇限角 儲石儲咗好耐

仲未中真冬, 能登又入替咗 多謝淺井

嘩屌 啲石邊度嚟

做乜咁睇唔開
25th普池都all in

課金囉

正月之後開始儲, 冇抽明星會, 紅蓮3大跳就有1隻, 連專之後剩1000石。中途起建築解板任, 第1次無限討伐冇玩, 復刻又多500石

諗住2000石總會中1隻 始終有4隻入替

1000石中隻馬 勁唔勁？

中馬計兩倍 勁

4隻都咁廢..點抽得落手

追強度真係唔好抽

嘩屌, 單抽中限弓

尋日都話咗係25th抽出黎

屌 魔法學園lv13 好撚難打 一入game比人招扣撚曬d sp又冰 點打呀

小菜話評價好高呀

仲唔柯煙？

點解我會有friend話用ip6用1.1.3同1.1.4都唔lag
明明就powerpoint咁
定係舊啲嘅機(ip6或之前)平時已經lag到powerpoint咁

不如神父又講兩句

講左啦
#728自己睇返

$#當日貼左隻蝙蝠女出黎
岩岩去youtube search晒4隻
3隻都有試玩片
係蝙蝠女無 代表咩

真係垃圾活動嚟

中呢幾隻野有咩咁開心

幾時先有返勁嘅入替限
白貓無野抽好悶

白貓已經方寸大亂啦
神解廢啲人又屌鬼
神解勁啲人又拎啲新野比 恥笑新角廢
然後繼續用舊角
出啲新角太廢又wfc
勁得濟又行返舊路 況且佢自己話強度膨脹已經去到樽頸位
根本點都死
最好摺左佢專心搞白貓T
最後摺埋屎社

入替接住落 仲密過活動/ 常駐
本末倒置

冇野想抽 不了

其實佢控制d強度同fog至到巫女咁已經好好
宜家愈出愈廢真係好on9
聖女神解仲衰過半年前既霞拳

我仲用緊史前mini2 好順

屌 要刷750個先升得爆間限變屋

佢真係比人睇到有做野

好似台版咁

佢係咪單機打

講左好耐 根本日版=高登 台版=LIHKG

花花刷新關

《白貓》《黑貓》《戰鬥女子學園》開拓動漫祭參展花絮報導

展期官方首度在台販售的黑白貓限量周邊商品，開展 3 分鐘玩偶、毛巾完售，15 分鐘半數商品熱銷一空；為迎接即將到來的西洋情人節，攤位也特別以濃濃戀愛氛圍設計，讓遊戲人氣角色跳出手機陪玩家甜蜜過節。

此外， So-net 遊戲總製作人 Addy 也率領營運團隊出題玩搶答，在「黑白貓玩家 94 狂 我 94 黑白貓之王」遊戲問答競賽中與玩家熱情互動，更大手筆祭出豐富虛寶好禮，只見台下觀眾各個奮勇舉手搶答，而奪得最大獎「自選四星角色」的白貓玩家「尤希」更是打扮成帥氣的札克，開心地說：「我最喜的角色是李奧納多，但四星角色想選之前抽了好久都抽不到的『金狼』，主辦單位真的是佛心來著超大手筆送虛寶，會繼續支持遊戲！」

人地搞活動係會送自選4星

ON9先玩白貓

ON撚99既先再玩埋台版白貓

加速VS刀劍 屌你

老老77特攻bug應該無fix到

晏就邊個陷家剷呃鳩我話改左 等我出錯船

唔刷個故仔刷舊建都夠換兩隻戒 笑左

我對唔住各位戰友 我尋晚刷晒屬性戒 每樣90就收工

嘩wasa..

明既 大家明架啦

叫我入去掛機啊嘛

2抽中水咖喱

M

姐係第一抽中白狗

痴撚線 一晚刷哂三屬 加埋要刷幾十場喎 你叫神父點原諒你

清算一下仲有幾多任未打
紅蓮建 飾物協
vivi 建
音符石板協
唔知咩九條協

仲有屬戒

清算埋自己啦 仲玩白貓

利申 港豬

忽然多左生面口
仲以為你班友咁勁吹咁多頁

btw 休漁期

就黎休夠一年

辣殺煮直死左去邊

買左ps4

有無人有玩battlefield 1

中左隻法 但呢度評價咁低 繼續hea玩

兩屬

火屬一早刷晒 我得火屬關唔洗磨..

其他..

圖黎架 都未出

琴晚是但刷左每樣45粒算

3屬關淨係刷左2樣建
戒一隻都無換

屬關琴晚同fd m完,1場9粒都算係咁
各自各打左半,都唔洗搞好耐
但變身士協真係留番比$#老母打
2倍得30粒同我講要成千粒換野

出左虹介

三屬關淨係刷左建
好耐未試過唔刷齊活動
係$#逼我

準備食左佢,辣殺

我都冇刷戒

我乜鳩都冇刷
見音符石板個協咁易打諗住刷下啦,屌阿鳩老母lag機
慳返啦而家,自己同你老母刷啦阿鳩

音符刷左250,夠升石板就算
EX石愈黎愈多,又冇意欲放比啲新角
直接唔換算

好多石板真係多佢唔多又限秒數,又幾%

煮直呢

煮席岩岩SEND相比我佢攬緊女 仲話你班死毒撚一世係屋企玩白貓啦

講開石板
以前石板亂放攻擊/會心就得,$#為左改變呢個風氣
將新角白值提高令到攻擊石板冇以前效果咁大
結果而家我淨放會心石板,配石板仲易過以前

限秒數果D石板嘥jer氣啦,刷協要計到盡先用得到

白貓依家去到n理論既邊個階段

揀名

擇名

成班毒撚係度玩白貓啦

而家係L理論

隻限弓真係呢 火力夠但無攻速
你要玩半殘缺去到幾時
同有無限囡囡係你面前
但無左條撚
何必呢

hi

辣殺煮席 食完女至上水

人都造到幾個

關我L事

係咁L班玩家理論

你地係咪要逼死我

留名一身蟻

出咗1.1.5，fix咗啲bug同協力lag嘅問題

Fix左淺井個腦未

應該要fix日本仔個腦

白貓咁都排第5？

原來只不過是幻覺
利申 一抽中

樓上on9

今晚我愛的人 在散心
可惜我太不幸 沒有份

黑劍有無送花比龜囝

送菊花

大醫生不嬲都法老

好臭

又做醫生又食女又法老

家陣算建板任都無撚埋想點 上次個建就話on9姐

點解你地仲可以玩落去
又lag 又出垃圾畀人抽
根本係叫人咪撚再玩

新人留名 呢度邊個係大醫生

主席我今晚7點半點名
有無人反對

出呢4隻垃圾節日角都上返第5
真係屎都食得

醫生唔洗驚既
佢6點之後一定唔見人
你放心陪囡囡慶祝

鹿囝講啲咁既野
大醫生喊緊

垃圾game

網上話台版第十九屆培育計劃卓球女仔勁，其實勁喺邊？好似得回血冇盾，boss關好易死

我

辣殺煮直未到七點就冇影啦
仲點名

你唔需要反對
你係黑名單

明明我同醫生你係同一陣線
點解要針對我

報定到先

我同意

今晚有我陪大家

上咒槍打7星派遣都輕鬆

呢隻野唔洗盾都夠做啦
2技又周圍走 緩回都夠

見到個板任打50唔知乜嘢 仲加埋協力場 已經唔想理 日任都變肝任 on99

利申 現充

本身jg都好硬

留名等睇zero槍專武吊打神父

just guard好考反應

GUARD唔到最多咪瞓地

台版送製作人addy角

抽撚到無曬石
真係好想棄驚

仲要24th加限定個批一隻都無

日版幾時送$#, 以前咪成日拎黎拍片試招, 而家唔見

今日又放生？

隻情人雙咩事 咁耐都無心得文
連隻法都有

希望會有50石禮物關安慰毒撚

做乜唔送花比龜囝

收到風係9石關

乜都無

桌球女洗唔洗換專武 因為咒槍冇升到

男限法個CV抽極唔中自己
有J個d要全部自己真抽
令我諗起文森特

其實1.1.5喺開場果陣咪又係lag到痴線

舊情人節送石關都無, 好波

佢將 一彈出先load
變晒一入場先load

一鳩樣

我寧願你入關慢少少 成程順啦

執撚去啦

死埋app

單機都LAG到飛起, 幾次停左畫面 更新左d乜, 更新到更lag?

台版仲有心

點解日版會淪落到咁

唔講畫工 起碼有心整先

上一個回覆係3小時前

報到

究竟日任嗰50隻係咩嚟 協都刷咗十場仲係0/50 戇撚尻尻

咁撚閪都打

情人節活動個關
打第一關得10隻
打座塔得30隻
打到傻

情人節連往年情人節都唔再出黎送下石
估計今個月可以送石破新低

金閃閃

射埋十連乜鳩都無 石散人安樂

10000%

定期上水

無人識你牙 現充

最低星嗰個新協 一場廿隻
唔洗自己打

新人留名

一百倍界王拳？

乜撚野抽卡加碼

技能一定打日版

send比$#睇先
幫佢翻埋譯

好撚野 冇四星

10000%，打5下先加5%，即係一場要打中d怪10000下先疊得滿

不如唔好再post台版野,好柒

1001